死利狗，下半場入夠你三球！

G持

三球12碼收你利狗皮